[推到完場] 西班牙 對 俄羅斯 22:00 [3]

1001 唔開POST 正仆街

12碼等待區

我猜我猜我猜猜猜

高基換阿斯柏斯啦屌

俄佬廢撚到,打反擊自己傳出界

睇明珠台<蜘蛛俠>好過

換走silva都on99

Koke 影帝是旦一件啦

仲有約１０分鐘

好悶呀

Thiago啦屌

d 俄仔其實係咪唔識踢波

垃圾西

完未

西班牙呢隊閪波咁都晉到級既話
下ROUND我按埋層樓ALL IN 對家
屌你老母臭閪

仲有40

屌你老母d人走下位啦 企定定唔會拉得開對面防線架

好撚閪

俄仔大腳解圍>9猜>大腳解圍>9猜>大腳解圍>9猜

成隊西波跟埋美斯牙朗班機走啦

加時繼續搓

真心 踢到咁番去搵美斯呀朗團聚算啦

搓到幾時

輸啦屌

悶過西

人生最漫長90(120)分鐘

傳球 vs 低質反擊

仲有30分鐘加時要捱呀屌

養生波

俄佬真係廢到
比機會你反擊自己出界

一面猜猜猜 一面唔攻 在度踢養生波 討論條毛呀

小白同ISCO 撞位屌你

西班牙攻唔入

完全唔明猜嚟有咩意思，乜今年控球時間長會有獎咩？

高基每一下傳波都係傳後

小白雖然甩腳
但強隊正正需要呢種走位
唔係得個猜字

點拉呀,,俄羅斯都唔出黎

成個下半場好似一腳射波都無

直接互射十二碼啦屌 一隊9猜一隊唔踢緊乜

高基根本嘥左個位 有布斯基斯打防中可以出個更攻擊型嘅

屌你喺度刷控傳數據咩

西班牙可唔可以爭氣入多一粒呀

西班牙都冇心攻 白痴

d俄國小妹妹

笑左
換埋個前鋒走

換DC,係咪想輸

西班牙可以猜撚到登機

同日本個場有乜分別

屌你老母我睇緊d咩

悶…

今場望手機多過足球

唔想睇多30分鐘

西班牙浪費左哥斯達

easy go都係 唔回傳就甩 都唔知佢地想踢乜

有數據刷
唔叫我龜入場？

你唔走位 對面咪唔洗出囉

有冇咁驚失控球權，向前去都唔敢

2012牙

呢場唔係假波真係冇人信

西班牙係咪驚入多粒出唔到個球場？
肯射波未？

一腳都唔射點入

大佬你猜波都要射先得架
猜足90分鐘當贏?

屌你老母唔攻就俾人攻啦，hold住個波做乜鳩呀

又輸幾舊 屌

直接吹雞完場好過啦

日本猜10分鐘
西班牙猜90分鐘

話普京無落order真係唔撚信

2014歐國盃 笑撚死人

猜完未呀？？？？？

支持俄佬算

俄佬就係咁踢
博互射12碼爆冷
而家係屌緊西班牙攻得咁垃圾

老鼠拉龜

去沖個涼出返嚟場波冇分別 都係後面嗰4個傳嚟傳去

西班牙同葡萄牙點解踢得好睇？因為兩隊都廢囉

係日本嗰場既6倍呀
6倍呀

換哥狗

boo 了

俄羅斯都唔會想HOLD波

咁多場最悶

伊c高真係同隊波好唔夾

唔想等加時

西班牙成隊斷腳

猜到90分鐘

西班牙一覺得去唔到就會回傳架啦

Dc9 都無掂過波就俾人換左

第4個post個topic 可以改[猜到完埸]

咁你覺得邊個要佢地踢假波？

卡華積射波

恭喜西班牙刷新世界杯横傳紀錄

換沙皮

近呢廿分鐘好似無攻過

俄佬成日推波出界

2014歐國盃冠軍？屌你老母咩，識唔識波嫁
又冇人修正，痴撚線

記住
西班牙仲要一粒都入唔到

西班牙d波真係好撚悶

2014年既世界盃冠軍 2014年既歐國盃決賽
咁既垃圾都講到波

德國咁，9 猜好悶

迪基亞瞓著未?

踢西班牙嘅卡華積,完全唔係踢皇馬嗰個

場邊d 廣告仲好睇過場波

唔係以為加時12碼贏撚硬下牙?

仲換走前鋒

俄狗東道主落左order唔比西狗攻

唔洗留人射12M?換走哥狗

方栢翹條懵撚知唔知自己講緊乜？

但起碼人地一攞波就係攻

俄仔換入來代老鬼果隻右路廢到仆街

Dc狗踢左80分鐘
5腳波內

兩隊一齊出局啦

換沙皮狗做乜

換走dc

哥狗都換出
10人尻搓?

西班牙對法國英撚輸硬

dllm

睇到想訓覺

兩邊搵人射腳遠射都好呀

如果係假波 佢地都幾好戲 大大話話都猜左幾屆世界杯

關咩事

換沙皮走！！！！？？？？？

收埋DC9應該今屆第一場有加時睇

西班牙傳多一千下未

頭先又講2018世界盃決賽西班牙對荷蘭
痴撚柒線

換埋沙皮

成隊波打DC一個 , 希亞路換走佢？

出局啦閪班牙垃圾

Aspas走刁鑽位

西班牙連烏龜都不如

西班牙我搓

買左西班牙2:1 3:1 diu

不如直接12碼唔好加時啦
浪費全世界大半個鐘

佢本身就係偏進攻既球員
hierro on9先搵佢打防中
出個攻擊型既都只會逗係影帝後面

其實和有著數咩

射12碼幫ddg洗白???

Dc9冇咩做過野就比人換左

大膽少少入禁區啦 9猜有撚用咩

多謝碧基
想同兩個大佬一齊登機

日本頭70分鐘互有攻守,最後猜10分鐘
西班牙猜足全場

俄佬下半場0射

我打算數下廣告牌有幾多係支那有份贊助算

DC都換
唔留黎射12碼

好似睇緊魚樂無窮

皇迷吹奏嘅卡華積

前面唔夠人
有5腳算好彩

買左2.5細唔知頂唔頂到

認同

起碼好過烏龜沙特果場

應該留喺巴西啦屌

spain pos?%

俄仔防得幾好，西班牙真係冇咩位傳入去

屌你俄羅斯世界盃冇鬼真係唔信
十二碼有回放，OK冇問題
但係使唔使差唔多場場都有烏龍球同埋絕殺先？
真定假啊？
睇咗咁多年聯賽，頻率都冇咁高啦
分分鐘加完時四五分鐘又有一粒絕殺入

McDelivery

頭先咪角球入

屌 買左好撚多

又唔關事
踢假波都有因嫁

其實係咪收咗錢特登唔攻？

出多過前鋒打燒味唔得咩

希亞路

ｖａｒ

咪係囉

今日好似多咗，有咩電動車

巴西唔要佢姐

🤦🏻‍♂️Me ToO

自然力量 天生要強

好彩無手球唔係又要睇多場西班牙猜猜猜

劇本就係送俄羅斯入四強

我都係

唔撚ONE TWO 試下入 ON9波黎 希望比俄仔收佢皮

悶到

死球
仲要係俄佬入

幾多

多多益善呀施主

如果1：1點算

3中場2個正係後傳横傳
仲有1個回晒塘
打咩

如果呢場係兩點開真係一定訓著

黑

佢最少有幾球突破到 但passing 唔掂

亂咁放直線就叫攻咩

回傳加橫傳足球

入多球喇屌 咪再角球

當初佢自己揀西班牙架喎

快撚啲入啦 唔撚想睇加時

無人踢波

猜包剪泵

由開幕第一場都留意左會唔會太多中國廣告

即場補2.5大 會嬴

西班牙仆街死

高基快撚d換走啦

西班牙好似要開始攻, 兩邊d人終於唔係等波,有走下位

中場0創造力

Agger

猜包包剪揼定勝負 傻閪

VAR

換哂人

2.5大

小組買左幾場之後就決定今屆唔撚再買

專治失眠

換走DC先斬

我覺得拖到去90分鐘和，
補時30分鐘先有入波呢啲唔算得係乜嘢
可能後台真係針過，
唔俾俄羅斯輸得太難睇

幾舊水

VAR真係平安鐘黎

咁多阿爾及尼亞旗

82分鐘先開始攻

我補左飛 開大定細都一定嬴
差在嬴幾多

俄仔快手反擊針big gay
等佢自爆再絕殺

尋晚卡雲尼2球波起碼都醒神喎
今場d閪波真係閪到呢

買左2.5 大摵左飛

留完力??

仲要hea 打

好撚悶

var今晚好好做
猜波洗撚睇片咩

小白啲直線無一球接到

2.5 大

無var

佢留係巴西同尼馬耶蘇果D一齊踢可能都冇依家咁柒

西班牙好難買

悶撚到爆 上網睇緊youtube

711 :162

悶到訓著

711腳傳波得三腳射門

都唔明點解要用殘體slogan, 你估個個都識中文咩，勁on9

玩撚完未呀屌

神救*2

block

有幾個角球
叫做有進步
起碼入到禁區

頭先開波75 25 我估依家80 20

屌你老母咁都唔入

var班人今日攞正牌睇波

據說一千次傳波
可以召喚世界盃冠軍

屌你球證
攪到咁緊張

On9咁我入你一粒你已經唔難睇啦

你愛猜猜猜 令人想想瞓
我在看看看 賽局是悲是喜

yes

仲要14年世盃巴西咁啱就係無勁前鋒

想挑戰過千球pass

換走DC開始燒味

搓左搓右搓中 俾人搶到波 回場loop

屌 西班牙冇腦

俄龍

蒙牛, 萬達, 海信, vivo......

俄佬絕殺就正

補多腳都唔入

小白好波

直接互射啦

唔係假波真係冇人信

咁咪好囉

小白勁慢

勁on9

差啲

呢場波又輸死啲賭仔

神救

終於肯射

等12碼算

中場成班垃圾淨係識橫傅同回後 , 又死都要踢單前鋒

肯攻都算係咁

俄佬加油

assen做過咩黎？

屌那媽
成班中場好似廢老咁 位都唔走
打到好似領先幾球咁
好撚on9

嘩神救

岩岩都想講
上屆就係差個勁前鋒
仲記得巴西果時D前鋒比人笑到PK

死守！！！

仲要靠小白 屌你

橫傳
後傳

無限循環

咁咪好

十二碼俄佬可能贏

巴西唔要佢>佢放風話要入籍西班牙>巴西召佢踢場友誼場，後備入替一場之後繼續唔用佢>正式入籍西班牙

等你估我唔到

90分鐘打和係加時定直接12碼

俄仔龍門

換走沙皮要整呢d攻勢

屌

好撚悶呀

過左十分鐘再睇都係仲磋緊

加時到12碼

加時

Akinfeev

如果係哥狗 呢球補入左喇屌

包剪揼

點解唔讚下俄羅斯跟人跟得好守得好

西班牙行軍仲慢過德國

西班牙：長傳急攻踢法陳舊

Fred

神早就應該試下遠射啦

唔入

加時再12馬

Alba

俄佬個10號係咪ON撚9,咁都唔分左邊

係

唔係
計到下半場吹雞

皇迷最鐘意鬧嘅4bar9 小白

小白老鳥

個龍第二下TOUCH改變方向嗰下先勁

當件洲際用埋d咩費特都唔入佢
所以嬲鳩去左西班牙好似係

咁撚驚輸點踢啊西班牙

完未 直接跳去12碼啦

梗係計

補時計，加時唔計

最後五分鐘先黎攻，好野

小白 係咪要carry喇

俄仔反擊...搞笑

西班牙出局輸錢都開心
唔係踢波既

快d入波啦？唔想加時

咪撚加時，我要睇刑事偵緝檔案

alba 轉圈 轉圈轉圈哈姆共你

aspas

極廢

比著以前依球入左

中間有個西班牙仆仆下咁回防

你估極咪又係亂up
隊波猜到咁，汗都無出過滴，又唔標波，無假既成份咁咪西班牙垃圾囉😂

戒賭啦

陰9公，個攻勢仲要34歲既小白帶起

讓球呢

傳右唔傳左

邊個黎

垃圾西班牙

呢場要殺西班牙上盤
90分鐘開唔出
加時就另計

俄佬老抽點頂加時

今晚大結局

２００：８００

七成橫傳

呢場打假波應該同錢無關 似有勢力背後要求
現場睇緊 真心好假
西班牙鳩猜冇問題
但十二碼 同交失波都唔係正常表現

700幾個pass
有500幾橫傳

有break 咁正既

今年加時係咪可以換第四個人

一仆一碌

YES

巴西果屆真係有架

廢反擊

出阿辛仲以為有遠射睇下

200個後傳?

沙皮係到補入左啦

屌你老母 唔係打和呀？

D旁證係咪打算剩係睇var算 越位都唔舉 等入左波再睇var

悶撚到訓著

交左啦屌俄佬

咁都唔分左路

屌你老母閪班牙 入多球咪算囉
又要囇時間

仆街西班牙阻住晒，快啲輸撚左佢

d反擊

直射啦屌你

俄平均年紀大過西？

放隊啦啦隊出嚟跳吓舞先啦

呢球拉膠同佐迪艾巴狼狽到

垃圾

一路打機一路睇

三次射門
得一次中龍

有無咁多撚樣連點分勝負都唔知就走去賭

交左啦屌

又輸錢

7.5 角球大

似koke

旁證悶到訓咗

賭波撚死出去啦
雖然場波好撚悶

西班牙財困 收晒錢

致敬Ｃ朗

VAR間房班友應該訓撚著晒

計到12碼

快快手買主客其他!!!

呃角

右路條友就仆都唔交去左邊

補時計架喎, 加時先唔計

求你絕殺
唔想再睇

應該真係

拉狗弱智

連罰球都唔撚斬

屌你老母西班牙，仆街死

支持俄佬

上面係咁落order叫d旁證少少懷疑都唔好舉

輸撚死班賭波撚就最好

高基傳後率有冇100%

今場最世界輸錢
莊嬴晒

3連角

睇緊波既人都訓著啦

連角

真係 邊面都好

俄佬絕殺祝福區

睇越位個兩個球證訓著左 ？

交左邊啦屌

話咩碧基手球輸12碼好假
西班牙2隻中堅出名成日派膠

點解要咁樣妹場波

黎個12碼睇下 然後俄贏算啦

下次唔會再買西班牙

咁樣妹和 都似係俄佬晉級了

做咩換走dc狗1

俄仔10號閱讀球賽能力

啲角球而家先嚟料

你現唔現場睇其實唔洗同我地講，我電視都睇得好清楚既，如果你咁講俄佬今次會拎冠軍

無限角球

三連角

精彩

球罰球

屌 又輸角

克羅地亞入硬四強了

希望俄佬絕殺
西波牙哂咗我人生九十分鐘

仲辛苦過睇曼聯

屌求其一隊owngoal啦

支持俄佬突然神勇入多粒

鬼到

拉莫斯D頭鎚

旁証都瞓著好正常

求事但一邊絕殺 屌 唔想浪費多30分鐘

2-1 又好 1-2 又好
求你地放過d球迷

睇都唔睇

700幾次傳波
吊佢老味

悶撚到，西班狗含撚啦屌你老母

催眠一流

其實過去嗰季佢已經無咩入頭鎚

買主場勝 但要加時 咁點計

希望俄羅斯蠃埋垃圾西班牙唔值得晉級

做乜撚嘢呀

求俄佬絕殺

輸撚左10蚊

補時係補返比90分鐘內既野緊係計啦

和波
狗會又通殺

big gay做咩唔舉手

依隊波仲西過v92既曼聯

之前咪有兩三球長傳比dc入楔

輸囉

真，曼會猜失俾人打突擊
俄仔突擊都有心無力

呢球罰球..

救命仲要睇多34分鐘

輸錢

等睇拉膠補時絕殺

伊屍高

唔想再睇呢隊西班牙
俄仔快D絕殺啦

世界盃三大閪波
西班牙/德國/阿根廷

假波唔一定係搵錢
可能係外交
可能係要您條命
78年世盃
98世盃
02世盃
14世盃都有假
仲有好多場係唔知ge
邊個天真到覺得世界盃就唔會假

垃圾頭錘

屌 快啲絕殺啦

睇到想瞓

送DDG一個美妙既守單刀機會

條線靚到咁都鳩踢
等睇英撚入決賽

阿根廷點會闣

仲有自爆睇 其實你係獌會好刺激

係咁打燒味

有兩隊登左機

俄仔絕殺我裸跑算

是但殺啦 好撚閪

交失波都假波，你睇開d波passing accurate 100%?

主客和計唔計12碼？

傳控足球收皮啦

曾幾何時都鐘意過西班牙
中場三劍俠再加陳7再加佩老大
屌你依家隊閪波
猜猜猜擺我入場踢都得啦

阿根廷廢，但係幾好睇

直接12碼啦屌

放西班牙假啦
班人都無咩心機踢

fifa讓球盤

和係加時定即射十二碼 ?

學界決賽仲緊張

阿根廷咁好笑都西
後防輪住爆又有美沙條傻鳩

meza

西班牙冇冠軍相

+4係指雙方派多4個入場

有無人知世盃傳波紀錄

計紅黃牌

計既話會唔會有和比你買

補時黎唒氣

2018閪波之最

計呀,計埋NG,快買

屌 浪費到咁

呢句真
阿根廷人腳係上述三隊入面最差
但踢得好睇

反正同美斯牙朗咁fd 一齊走啦屌

卡狗

叫biggay快啲擺烏龍一齊睇陶大乳

追post啦屌

傳控拉唔散就直接D啦 學下法包

先射12碼再加時

和嘅話一齊出局

真係等打加時

較鬧鐘陣間睇12碼

尋晚表現好過呢隊西班牙啦

俄仔無攻擊力

唔係呀，西班牙+4球呀

4分鐘劇本 俄佬獲勝

西班牙有作客入球

可能一贏波就會比俄軍攻打

下次用下腦先問

射完12碼仲點有和

咁撚樣都可以唔中龍
明明中龍就入硬 呢個迪基亞黎

俄羅斯快啲絕殺 唔想繼續睇西班牙

係呀 就係用呢種心理黎令人覺得係正常

明明隻手勁唔自然咁舉

想睇12碼多D

俄羅斯起碼肯攻
西班牙食屎啦

咁就冇咗200 西班牙啲閪波

有前冇後 打死罷就

5球內計和

悶撚到

令場波更加緊湊

抽曬筋
俄仔都會冇氣?

直接飛去12碼得唔得 好悶

又輸 屌

屌又要頂多個鐘

俄佬啲進攻...

俄仔冇貨了

主勝呀, 等收錢啦

出卡華積都唔試下azp

睇波不賭波
自然無假波

認真
初頭係以為法國會4:0阿根廷果D黎

我睇緊乜撚野，唉

跟美斯阿朗班機返西班牙喇

西班牙啲波好悶

呢場真係淘汰賽嚟嘅？

好好體力咩

加時定12碼

防守其實係辛苦過進攻

起碼阿根廷肯攻先

有無人計到現場球迷心理陰影面積

友誼賽

食波餅咁款

屌 聽朝睇賽果算 反正西班牙分分鐘跟美斯牙朗走

補時完左會等世界杯後重賽

今日又幾多人要針

傻啦 南韓都係去到4強姐
阿根廷黑到冠軍都要有實力先得
俄佬黑到冠軍會太令人懷疑

完場雞都吹撚埋了

連登仔又話西班牙高幾班擺明睇住食既？

加時先

但個仆街光頭佬唔敢擺大個頭 放哂D星出黎
係要整幾件阿甲仔

西班牙唔控住個波真係似會輸反擊

10點都要睇西波，屌

12碼呀

俄佬起碼有攻門

應該冇12m 西班牙班畜牲打假殺上盤

俄佬10號係咪美沙同提子17既失散兄弟

仆你個街
嚴重考慮之後睇唔睇西班牙D波 (晉級既話)

好眼訓呀屌

西班牙

個場太大
計算操作需時

俄仔個10號同美沙有得比

ON9 最後30秒仲係度傳傳傳

打和

精神虐待

2隊齊齊out

高基去到94分鐘 終於有第一下向前傳

友誼賽都會對攻下啦屌

佢想同人講佢喺現場姐

我而家都好大

OT

西班牙又話好勁嘅，打成甘

4424

希望fifa改例其中一邊控球權>75%就九十分鐘直接十二碼

俄羅斯10號 廢撚到
唔換好過啦

西班牙快 d 入
d 10 波唔想睇加時

淨睇

唔食

練波啫

仆街 又好多人要上ifc了

屌垃圾西波 又輸

我地有迪基亞羸撚硬

12碼 跟住加時 然後踢補時

屌打格

要睇心理醫生

今屆第一次加時 但係閪波

咁垃圾仲要睇多30分鐘 虐待全球觀眾

今年可以額外換多一個人

光頭佬好似NBA騎士個LUE咁撚樣

可唔可以轉番黃金入球
俄羅斯入一球完場啦好嗎

加時換機師出黎跑下啦

西班牙真係好垃圾

垃圾西班牙打假波

冇人突破
冇人分邊
冇人長傳
學人破大巴

有冇手足決定訓算

閪鬥閪

好眼訓

– 16場淘汰賽皆是一場決勝負，不設重賽

– 若果法定時間90分鐘和局，加時30分鐘，加時分上下半場，每半場15分鐘

– 加時不設「金球」或「銀球」，不論比數如何，兩隊一旦要加時，必須踢足30分鐘

– 今屆新增賽例，在加時階段，每隊獲准換第4個球員

– 若果加時後仍然和局，則以互射12碼決勝

萄葡牙同阿根廷就算輸波都叫努力過，西班牙就...

屌 球迷受苦

睇到訓得著覺

西班牙隊憑咩玩體力戰

加時猜波

今次世盃莊家FATFAT
真係睇住黎食
邊隊熱死邊隊

迪蘇巴真係勁好多
又爆得又傳得

最後1分鐘都唔斬 係要猜猜猜

加時唔撚睇，好眼訓

一定唔撚睇 陣間睇格仔好過

睇撚死西狗加時入幾球

Draw four

阿根廷知後防廢，一定要攻
西班牙都係後防廢，但驚輸到唔攻係到9猜

似啦

屌你老味加時

等射12碼

俄佬係咪食太多藥谷體能 搞撚到技術咁廢

悶撚到咁仲要踢多半個鐘

睇撚到我釣魚

加時現場就好開心 我地依d就慘 勁悶

莊家收錢

連刷三角精神

會計妹

訓覺聽朝睇結果算

俄仔好似頂唔順

屌 登機算啦

俄佬就黎冇力咁

呢場應該要踢12碼

跟晒劇本啦大哥
擺明要踢加時

真係恰著

真係好撚閪

點解西班牙可以贏到阿根廷六球

棲本完全睇唔到西班牙係想入波，假波正仆街

返歸啦spain

咪搞咁多野 直接互射12碼算啦

on9足球

本來諗住訓兩個鐘

屌你老母西班牙

和波換走哥狗係咩玩法

阿辛斯奧下半場有冇掂過波

仆街仲要妹多30分鐘

明明係draw4+轉綠色

西班牙d波真係好撚悶
10年憎到而家

收左錢

猜波牙出局啦不如

德國西D定西班牙西D

西波戰術

訓左無咁嬲

下半場有球西班班冇壓力之下由左邊k角位放去右邊三閘線
但右邊三閘線一個西班牙球員都冇

訓半個鐘先

都唔知踢乜鳩
悶到

有個frd入左去睇呢場
洗幾皮嘢睇場咁嘅西波

俄仔D反擊廢撚過小學

半和笑住睇波

屌你老母西班牙咁既實力都唔敢攻,無撚用

疤狗戰術害人不淺，快啲輸撚左佢唔想再受罪

高基有乜撚野用

仆街半2全2

唔好俾我見到一間一加時閪班牙就上哂力

係咁外圍尻猜 on99
連俄佬都搞唔掂

阿根廷係閪波同恨鐵不成鋼姐
起碼睇得出佢地愈打愈似樣 係廢同閪
西班牙就連攻都無力攻

睇到一半訓左冇睇 佢有成功撲救未？

2年前歐國班葡友 場場係咁

克羅地亞慶祝緊

那星
加時

西班牙好似小組賽已經係咁

俄佬仲頂唔頂到30分鐘 抽哂筋大部份

俄羅斯12碼晉級 劇本已寫好

邊撚個取消黃金入球, 佢老母俾狗屌

西班牙正一食屎狗

西班牙猜猜猜...汁撚左佢嗨 屌

就800次傳波
得og同恩尼斯達果球中龍

哇，我鄰居完場之後鳩叫左好耐，係咪輸到癲左

救命

12碼應該有得撲

大半 跟曬劇本

最後睇下係唔係加時西假贏

今屆無cooling time 早場d球員好似好chur下
果邊都開始好熱

係咪休息5分鐘？

可以換佢未

屌你猜猜猜，以為贏緊十比零

西班牙換入之後完全無變化

西班牙根本唔想90分鐘贏，最尾仲係度散步

俄羅斯拉筋

求其一隊入球波啦
求下佢地
唔想睇十二碼呀

互射

睇刑偵好過

有名你叫
西

嚴格黎講，唔計球-6烏龍
西班牙今場係冇入過波

俄仔贏撚硬

單場過千傳球

食幾粒藥咩都得啦

等睇報紙

俄佬都冇成功射門

如果係平時穩健嘅球員犯錯,你又可以話假
平時派開膠嘅球員派膠,你又可以話佢利用心理造假
根本口講同鼻講
你無得證明佢真係假,又無人證明到佢唔係假
唔係話天真到以為世界盃就一定唔會假
係與其無結論咁針着佢係咪假波,倒不如專心睇波欣賞球賽好過啦

雖然呢場比賽無嘢值得欣賞

抖幾耐先開始加時??

西班牙垃撚圾
最好出局

屌 高基球球都係傳返後

西班牙丹尼臣

而家去食偉哥
半個鐘數俄佬6粒

覺唔覺得傳球1000球應該得到一球12碼以示獎勵呢班on9jai?

2邊底線有無人沉過落去

俄佬成班訓哂地 又話戰鬥民族

直接十二碼啦
好悶呀

俄羅斯仲有幾多個未抽筋

留名等睇12碼大戰

轉支持俄羅斯

俄仔已經無曬奶力

2.5細收錢

因住佢跳樓

德國係機關槍式進攻不知幾好睇
西班牙就真係悶喇

緊係唔係啦 佢地隊波踢法一向係咁

冇買都覺得假
浪費左兩張飛錢呀

好明顯調番轉

又要讀金瓶梅

唔多

唔係傳得多波個隊贏喎 打啦 好悶啊

俄佬主場喎

如果係西哥應該收左西牙皮

同對提子果埸簡直係兩隊波

估計大家都冇力
再尻猜多半個鐘

球證:屌你OT

高基一定做到雲高爾愛將

西班牙其實今屆踢左4場贏得1場

番歸啦，西波

西狗不如輸撚埋佢啦

法定時間->加時 中間休息幾耐
加時中場休息又幾耐

球証同俄佬隊長好輕鬆

換走哥狗。之後先有兩個傳中

琴日兩場都世界級

西班牙真係好丟架

o依家仲有冇國家隊係用門將做CAPTAIN

球證開OT

西班牙都無出過力
俄仔抽閪筋

開波

西班牙返去玩馬騮搶球啦

法國

德國好多攻門架

俄羅斯守得好
攻極都攻唔入

西班牙其實今場無入過波

德國？

飲兩淡水轉場即開波
唔入返更衣室

認真問，有冇OT架？

尋日係世界盃
今日係練波

高基同影帝 兩條友作用一樣
唔明點解要出晒呢兩個

法國咪係

香港

再換哥狗入

球證今場都好似冇乜跑過

冇

廿個街場廢老妹波咁

今場有兩球

求link

笑得咁開心

德國至少肯攻過西班牙

屌 仲悶過獌啲波

戰術黎 加時西班牙打體力戰防反了

D人唔識睇波就唔好問on9問題得唔得....

Ddg 保持0撲救

西班牙出左10個卡華奴咁

垃圾波先黎加時

德國起碼傳波係向前傳先

開波未呀屌
拿拿林射完個12碼
大家好收工啦

俄仔係庄黎

所以咪兩條友平排互傳 我落場都得啦

葡萄牙果件

Now 個柏橋好煩，好多廢話

俄仔頂住呀
閪班牙實定黎料

迪基亞洗唔洗飲幾罐red bull提下神

卡華奴都會進攻 唔會猜波

早D傳啦

法國Lloris?

屌有D想熄左佢

玩馬騮搶波玩多半粒鐘

原來neuer係勁有鬥心

仲要睇佢練多半粒鐘

加時可以換第4個?

佢意思係10個唔走動唔跑的人

第一球烏龍球

屌你老尾慘過睇達哥拉布

一到加時即猜到入禁區

仆你個街 加時 立即 到肉
識得向前傳去禁區

個個都好似唔夠膽射

A20下半場有無掂過波

Yes
New rules

Isco好好氣

如果係dc9 入左啦

西班牙出左名猜架啦，慣左

以前高基冇咁後

好想西班牙入波,但又好想睇十二碼

輸$事少, 好想呢隊垃圾西班牙十六強出局

高基果個位勁易踢

咁悶仲要打加時...

法蘭西，德國

90分鐘pass左839次
到底加埋時佢過唔過千二次

老抽

今日撲救率仲係0
咁踢法會唔會成個世界盃撲救率得幾%

西:加時繼續9猜

換轉係墨西哥D反擊
西班牙今場D失誤應該早早收左皮
俄仔D前鋒太慢 又控唔掂個波

過萬

馬騮搶球都好睇過呢場西波
俄佬搶都冇搶過

除左駁腳唔知有乜用

一邊鳩猜, 一邊反擊能力垃圾
點解16強仲係咁既質素?

暫時係咪得對摩洛哥撲過一球?

跪求好心人給link

阿辛都感染埋
唔射遠射了

比人省頭

成隊西班牙冇左小白真係一完全冇攻勢

黃色衫條友行行企企又唔掂波做乜鳩

兩隊閪波

換走dc真係on9

個頭

射左佢啦屌

唔好浪費時間睇

Alba on99

諗多左

因為俄羅斯踢A賽嘅對手弱

屌場波好撚悶

意大利係咪

比起尋日嗰兩場呢場悶撚到

又唔係贏緊係到猜猜猜 你話唔係自己買左和都冇人信

一隊鳩猜，另一隊由佢鳩猜

應該換佢唔係換dc囉

第4人擺明用黎射12碼

長傳又冇
攔截又唔係特別勁
以前好欣賞佢夠全能
但而家冇進步過

讓個首名比牙朗打呢場好過

洗撚守咩佢都唔攻，大家係後場食個杯麵先啦

西班牙會攻先算

一個二個賣哂老抽

this spain is like arsenal )

８成控波

一早咁踢咪好

bb仔艾巴

俄佬爭氣少少啦
拎到球權兩下傳返俾人

悶到仆街屌

艾巴落場搞笑架下化

而家先出力?

我寧願睇阿根廷同葡萄牙是但一隊入8強好過呢隊閪班牙

俄仔想射12碼？

ching聽晚先睇啦
唔好 嘥時間

俄佬無力啦

瑞典對瑞士分分鐘仲撚悶

今屆最垃圾既一場

最醒神係依吓

有無人希望俄佬贏波送班西波一程

班俄仔踢得幾有系統，3號同11號又攔到好撚多攻勢，隻箭頭爆得又夠快

反而西班牙成班老野咁

防反打防反

悶到仆街

我係你就早D訓
或者做其他更有意義既事

其實正路，俄佬又冇快翼之類既反擊手，前面又停唔到波，冇可能玩緊迫
而家淨係撲波都賣哂老抽

守多15分鐘都唔入既話 都預射12碼

射12碼就射走西班牙佢喇

gchi

俄仔無晒力

終於識向前入禁區

等12碼

9猜到天明

alba

TIKA TAKA

玩撚完腳法未呀你班仆街

lm俄仔絕殺送西班牙上機

快

閪波牙 屌佢老母

艾巴

比利時英格蘭場戲子波都好睇過佢

屌你滷味加時都猜

正想講

艾巴ON99

攻佢啦屌 俄仔冇哂腳力喇

IFC

雖然好悶,但俄仔真係搶唔到西班牙波
就算人哋傳失,俄仔又打唔到反擊

唔夠快可惜

射12碼西波輸硬

得小白有帶個腦踢波

牙辛完全迷失咁

高基猜到個腦都壞撚左

果場成場笑住睇

alba好撚廢

3號幾好 留意左成場

大家有半個鐘可以做其他嘢

比人省完係咁

好似睇緊有啲街場阿叔係到妹波

屌痴線

俄仔反擊勁少少 閪班牙已經出咗居

睇到躁

入完波之後起碼有得笑

高基成場唯一向前踢就係40碼鳩射

Asensio 冇波踢

好笑過場波

讓個位俾美欺/阿朗吧啦仆街

高基猜太耐猜到ON99一下射撚左

換艾巴好
定換阿辛斯奧好

第4人

場波悶悶哋但現場氣氛好正

唔到加時都唔出力

和呀

唔訓地咪比你懷疑食禁藥？

見到個出場陣容已經想笑

悶得滯搞gag？

屌你滷味睇刑事偵緝檔案仲好睇

最強防守

影帝

好似唔識反擊咁....

個cam不如影女球迷啦 D女球迷好撚正

明知係假膠，但多謝你令場西波冇咁悶

主客和不嬲唔計加時

買和收錢

琴晚四隊
全部都好過西班牙

俄佬腳軟

阿仙奴無佢咁猜得啦

koke

好睇過場波

兩邊都無力等射12碼

現場多唔多人boo?

西班牙入完一粒已經唔想攻
Big gay 頂波隻手遞到咁撚高 造比俄仔
比人追和西班牙都唔想攻
俄仔一反擊就踢出界
兩隊妹撚到完場
話冇假我真係切條j自己拎嚟食阿
利申冇賭

阿妓會斷，西唔會

打去馬會可以退錢呀

未揀好幫邊隊所以著黃色衫
一陣會換

打歐聯巴塞皇馬都可以屌打D莫斯科乜乜乜球隊
黎到世界盃竟然攻極都攻唔撚入俄佬

多謝提供笑點

叻仔

睇刑偵大結局等12碼算

樓上條on9
現場都冇氣氛嘅話場波就收皮啦

完啦好嗎

見俄佬腳軟就快撚d攻啦屌

Thanks for sharing

直接吹雞完場算吧啦

因為兩隊最撚勁既都唔係西班牙

放咗手腳

你依加買都有 1.7

質素所限
最前果個又唔快，放波比佢又追唔到
Hold 波又廢

紅色衫啲人好似唔記得踼波要將個波踼入對方個龍到

俄佬想拖到12m

出面仲有條黃衫傻鳩係度舉旗
on99

伊斯高根本係一個細粒D同技術細膩D既非洲球員黎
D決定好似無帶個腦出場咁

近距離睇波

西班牙係咪立法規定要上腳控兩野先準proceed next step

咁都比你知道

係
起碼阿狗斷完佢對面隊又真係會攻下
呢場都唔知做乜
假撚到

傳球過千下

求吓你快啲入波
我想訓覺睇下場

拉莫斯表示:一陣我又有得射十二碼

Isco on99

正常攻根本無可能

西班牙陪佢地

睇半個鐘再睇12碼算

無左阿朗,美斯,咬人 係咁上下

熱刺手足

俄佬真係無晒力，腳軟

換走哥狗真係敗筆

皇巴條前線都冇咩西人

炒車

屌你老母俄羅斯入波啦

相反,真正主力比較多西班牙人嘅馬體
往往打弱隊會吃力

咪計和lor
想買埋加時十二碼就買晉級啦

冇埋魔笛

因為皇馬有C朗
巴塞有美斯
西班牙唯一有料到前鋒係David Villa

射咁正點入

真係好撚悶
好耐冇試過呢種感覺

換走easy go